6月11.12大家記得帶多把遮

大家記得帶把遮 好擔心留夜既手足要因為落雨而影響左成個過程

6月12見

推